港女偷食幾隻鮑魚台仔就上鋼上線台仔用電話騙局就呃左香港幾億點計

台灣跟本係騙術之都好多騙術都係台仔教大陸仔，同埋黑心食品製做方法係台灣人教識大陸人

唔洗計
大家都是中國人 不用分那麼細

蠢撚多

騙局有高低，盜賊有精笨

上你老母肛
用埋d蝗語